放屁應該要立法

你強姦我個肺